買重德國ga 朋友準備IFC

唔係我無錢

我會買唔到2:0？

買左1千 德國